6月12日香港發生左暴動

仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動

推

傳開去

唔好再俾人屈示威者

屌你老母！

推到全世界睇到

唔該大家俾更多人認清楚邊個先係暴徒

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

係警察暴動呀屌你老母

推到所有人見到

唔好再諗咩感化警犬 果三萬幾隻狗感化唔到就罷 我地仲有幾百萬個同路人 唔需要拉攏狗隻 拉攏暴徒

正評完就幫手推啦 要全世界都知咩事

仲要有組織，有向外國購入武器，有錢收

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動

係涉及外國勢力的警察暴動

推爆佢

局外者睇一下個直播都知咩一回事，而且西方國家制暴既方法比香港既粗暴好多。咪自欺欺人。

真係睇下直播都知係警察暴動

但係好多人冇睇直播 剩係睇TVB狗媒先會搞錯邊個係暴徒

推到全部人都認清邊個先係暴徒

如果警察喺示威者未衝之前就開槍清場咪係。

幫手推 幫手傳開呀

乜野叫衝 我剩係見到示威者跑出馬路 而家係咪多人橫過馬路就要開槍呀 開槍前仲要冇示警 不過暴徒係咁

推post啦仲正評

圖或片 唔係做唔到證據

仲有共匪狗扮的

推仲傷害咗好多手無寸鐵嘅無辜市民

記你老母：

開槍射頭：

無啦啦衝上去圍毆人：

亂噴胡椒：

向記者開槍：

挑釁自由閪：

同我推爆佢

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

圖呢吊 有圖先work度

我唔叻文宣 唔清楚張圖要點先吸引 但係我手頭有既片已經係上面 各位文宣手足係片到見到有咩畫面可以用請你地cap低作為宣傳圖

惦 thx ching

證據在此 推爆佢

Push

幫手推 令身邊人知道真相好重要

另外提提大家 聽朝頭班車 除左港島線